［五年前今日］梁天琦於新東補選取得66524票

Source:

當年成班人係點票站唱城邦會戰勝歸來
不過依架城邦會戰勝歸來就不了